你地捨唔捨得delete過去最愛嘅人嘅相?

見到ex有新戀情了
隻手想delete 但個心唔想
按咗一吓delete 之後即刻去還原

你地呢?

唔捨得
捨得

成日睇返咪更加唔捨得

狠心啲啦 留嚟做乜鳩

無成日睇 唔識講個種感覺

删撚矖 一諗起條仆街打靶仔就嬲

拍緊拖就會del

留嚟回憶自已嘅青春
同ex一齊左3年 個陣好多相都係同佢影
如果delete咗 我就無咗自己個3年嘅成長記錄

我女朋仲同我一齊睇返我同我ex啲相

我想知 唔捨得但又想delete嘅巴絲會點做?

無del到，但都無刻意去睇

唔會del

藉口
我同ex 5年都delete晒啦

唔會,因為仲應承過佢會等佢

一定del
P.s 岩先過條馬路 見到佢條新仔

冇閃咭？

save係usb手指就算
可能一世都唔會拎返出黎

全部del到一乾二淨 得返d diy係到 懶得清

最愛終有一日都會變舊愛

Del完轉頭還原番
求屌醒

點解要等佢?

I know that feel bro

唔得架咩

得 不過想聽下故事咁姐